[神鋒變水貨] AC米蘭討論區111

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso❤❤❤

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić

33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
7 Samu Castillejo

79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
19 Kryxxxxx Piatek

屌你老母唔撚睇VAR

垃圾球證

VAR執7去啦

又被逼害

球證呢下太撚on9

咁撚樣都唔睇 VAR真係冇撚用架 除咗合理化垃圾判決之外

射完旁證先舉旗 癲

哇屌你老母，見到唔入先舉旗話越位

呢場又幾好睇，班大帝似翻個樣

馬隊唔知又有冇嘢講

唉踢緊乜啊

隊草搶左幾球了，剛剛阿蘇反擊選擇好差

蘇

左查右蘇傳緊啲乜鳩波

蘇大炮又玩遠

兩翼食哂屎

屌你老母又射

神鋒D攞波好過牙告太多

換人啦

蘇傳波射波一樣咁柒

中場兩黑鳩幾好

屌你老母suso

射你老母閪咩suso

我冇睇幾輪，入左柏基同比亞迪，兩個都好ok

羅馬幾時食紅啊

柏基達好波

Pia啲停波又係一流

法老出場

法老個頭正常左，成個陳冠希咁

查漢 蘇是但換走件啦

法老入場

艾沙拉維

法老出嚟屠殺我蘭了

法老鏟草吧

入卡斯又好乜撚都好，唔想再見到查蘇

兩條黑鳩，柏基達同神峰，四個都高水準

又唔換人

柏基達同神鋒好夾

仲有當拿仔

干地呢？卡斯呢

吹你老母?

suso 查漢兩個垃圾級

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：環保的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度數

換人未

隊波比我感覺係買埋左右翼就大致完整

要換走克勤啦
出C7 / Laxalt

柏基達打左翼算啦

隊草係呢場好翻？之前你地話差

換哂辣殺同干地淨斬入去都無咁嬲

肯定係波叔

理論上差隻左翼同中場

今場唔錯

波叔分分鐘出黎好過今場嘅克勤

神鋒:屌做乜撚野呀

留返啲換人名額做乜

加度素先啱，自

中場斷好多波，巴卡成個韋拉咁固然勁，佢都ok

告仔左翼都好過佢

冇波叔
大家知咩料啦

留嚟換走柏基同神鋒

雙翼換一換，上拿索同卡斯跑下啦

咪撚儲印花啦撚撚

平安鐘時間

出干地阿告，放條左路比干地得唔得？

痴線

錢馬

隊草靚搶

你老母咁都黃?

巴卡嚇撚到

輸球證
ON撚9

呢斷個勢係差，不過仲有機會的

吹你老母

呢個球證真係痴撚線

近年意甲啲球証做乜春

屌你老母亂鳩咁吹

出告仔啦

遲早食紅

呢條友連少少質疑都接受唔到 好撚垃圾

合家鏟啦球證

又唔撚吹屌你老母臭閪

仲唔換?

又做乜鳩

卡拉ON撚9

右邊真係好撚恐怖

羅馬而家都興入錢買球証？

Manolas 同Pellegrini呢兩個都好撚癲

撚撚做野未啊

卡拉真係好撚廢 rr都叫穩中求勝，佢真係完全無撚用

換人未呀

未輸波

換人啦屌，唔變一定輸鳩埋

換波叔都好呀

好野
換柏基

屌你老母唔換人想點撚樣呀

干地，卡斯，拿索

哇，玩乜

唔撚明

好野，收工

真係出C7 但換Paqueta
克勤落中場?!

442呀 做乜9啊

屌你老母係咪智撚障

唔換好過

話咗一定換走晒識造波嘅，死留查蘇

屌你老母啦撚撚

控住中間個節奏咁好做乜換

有個咁既閪教練

Piatek好勁

撚撚眼中查漢先識做波

一日有撚撚條陷家剷都會係咁

唉屌查蘇一齊躝啦，做留乜鳩喺場

等你唔買左翼

屌，中間串波果個冇撚左仲點踢呀

Kessie on9 回傳咪得

唉

Paqueta應該冇氣

KC唔好再遲D先傳

黑鬼邊有腦

查漢控腳波都唔掂

查漢冇腳好波 都唔換走 dllm

冇人串波，兩隻黑鳩歷前，中間咪比人打穿囉，屌

屌你老母換未呀

Conti 出都唔出

咁都唔追?

差d玩撚完

差啲玩完

差啲輸埋 屌你老母仆街撚 食撚屎

克勤同阿蘇冇影又唔換

motm 梅沙

唉屌梅沙輸完球波後個勢頹撚晒

屌你老母啦羅馬個中場唔係收撚左錢搶撚得過雙黑鳩?

個球証一時又黃牌大放送
一時又乜都唔比

無氣都勁撚過佢地

我真係唔撚明
輸緊果陣就出conti姐係你對佢有信心啦
咁依家又做乜鳩

球証食屎啦 咁都冇牌

一睇都知唔得，巴卡開始靠前，中場實守唔切

佢就係俾黃牌屌鳩佢果啲人架咋

拉到咁唔洗比牌

好撚仆街
個球證

仲以為想紅suso

呢個球證又係果啲少做少錯既濕鳩
死都唔會有紅同12m

Pellegrini永遠唔會紅

屌你老母咁都想射

球自由球柒到，suso

落地獄啦個球證

冇腳好波

羅馬踢到mma咁一張紅都無

跑唔到都唔換

比法老中出

似輸,屌奶星

克勤上落個走位完全拎唔到波

神鋒out

儲印花呀?跑唔郁都唔換

人地野野都衝

換走埋神鋒

梅沙一定收左錢

告仔準備救撚

撚撚完全係諗住拎1分算

次撚次都換踢得最好既
屌

換走神峰？

廢到痴根，高波地波都唔撚店

屌你老母痴撚線

比多5~10分鐘告仔同Laxalt唔會死啊

冇波叔 代表咩

痴撚線 真係好撚憎撚撚

換走牙蘇

神鋒腳軟喇

下次不如巴卡隊草直接out啦，等我直接訓唔使睇

查漢條含家鏟咁都有得踢全場

柏基一走
中場ball都hold唔到

米蘭最大問題都係係教練度

全世界都知佢點換人

每次換人都淨係比5分鐘

拿索差小小

辣剎差d

Laxalt

拿索

又係應該比多啲時間

中間冇左個人串聯，斷哂，又變翻左右閘拉空先上到，又慢又唔好攻

辣殺卡斯柅下已經好過查蘇成場

60分鐘就應該禁制啦

查漢依家仲廢過波叔

表哥好返真係快手出黎頂走梅沙佢

佢既禁制只係換走最好果啲

梅沙廢撚到

又唔foul

傷幾耐

mvp=撚撚

包越位專家

個球證係咪羅馬fans嚟架 小罰大幫忙

出阿隊冇咁嬲

mvp球證

我唔明撚撚想點，左右閘中堅打橫轉邊猜上去真係咁好咩？

有柏基達直接係中間分波好撚過啦

洗唔洗咁

有時侯真係唔怪得人地叫意假,場場都和撚哂

完 屌唔係梅沙cs左啦

又挨夜睇西波

死守多一場第四

球証又搶戲

屌你撚撚換人時機錯撚哂

上半場算係咁

球證食鳩我地2分
屌

梅沙我屌你老母 快啲躝算

球證今場啲判決準則飄忽到仆街

羅馬同米蘭兩邊都俾球證黑咗好多下

空難啦屌你老母球證

米蘭球迷幾時咁有自信覺得作客羅馬可以贏到

球證我屌你老母呀

撚撚屌緊球證

痴撚線教練0應變能力，剩係識換最有表現同位換位，其他就靠球員自動波

我地明確蝕底好多啦

MOTM
梅沙
撚撚

梅沙責任都大

仲有查漢蘇素，出成場都唔夠辣殺卡斯有威脅

球証今場真係on撚79

問心唔認同
真係衰梅沙嗰下打返起羅馬

球證

雖然主場雞
但加度素果種廢真無係無得彈
我地右路個防守毒瘤比人重點打爆
人地個漏洞高拉洛夫好心就係果邊攻喇碌柒
屌你老母
早啲躝喇仆街

撚撚衰換人姐,球證條含家鏟問題大D

講真唔係梅沙嗰球柒波，CS 左啦。送波比人射

羅馬近況都差啦。。

贏羅馬係應份囉

梅沙果下真係弱撚智,咁撚多腳托柒

攻毛咩蘇素廢到閪咁，痴鳩線

一開始係咁罰羅馬 等你以為搏foul戰術有用 但食完黃牌之後 佢就一張牌/foul都唔比 搏你屌鳩佢 之後派返黃牌比你

就係佢地最近差先有機贏
依家咁真係4都保唔到

一開始好緊，之後又鬆，到有人嘈佢又不停派牌，垃圾球證

整體上都係羅馬儲優但米蘭唔係冇機會
但球証執法赤度又係有問題 平衡唔到兩隊

應份就未算,但一定唔會輸硬

VAR睇都唔睇

manolas同pellegrini 無紅牌真係

屌你老母無前四無巴卡 玩撚完啦屌

仲有下高拉推鳩蘇素，無foul，痴鳩線

suso同查漢 屎一樣
真係出波叔卡斯
好撚過

點平衡柏歷堅尼係意粉大撚晒

咁佢就早啲換喇
85 分鐘先換
真係正仆街黎
見撚到佢就眼火爆

不過應該要清醒返D
一日仲係加度素教,領先十球都哂氣

其實全場好多下類似嘅碰撞，球證都係選擇性咁吹，兩邊都有不公平嘅待遇

雖則SUSO俾人格硬禁低嗰下無12碼又真係好深印象

唔撚想再見到suso 查漢

羅馬今場最少食小張紅同12碼

有心要和

最大爭議都係球12碼唔比，同Pellegrini 無第2張黃
下半場梅沙個下真係屌撚哂

根本60分鐘左查右蘇要躝

意甲得返搶4有野睇
特登搞鳩我地

唔知點解咁都可以留到85分鐘 查漢重要留到喺度

沙膠傷幾耐

梅沙打撚疾成隊道氣啊.... 輸球柒波

2隻翼踢到成pat屎咁

賣撚左查蘇二人組來買巴卡，唔過份喎

屌你老味用撚哂手都唔吹

合理

前足 唔計

大家鬆就我地蝕啦, 唔係超技術佢地個中場點搶隊草巴卡

順手清埋波同梅

跟本意假喱個名就多得球證

難得今場隊草正常返
又到Suso 斷右路
左路條垃圾查漢繼續第唔撚知幾多場垃圾表現
場場都無進攻既左路
真係好撚辛苦

買兩隻順腳出波快翼打451，係咁比波上去咪得，使撚好似而家咁睇兩件廢物

查漢冬窗唔賣
之後有撚人要咩屌

搵隻正常左翼真係咁難？

去二流聯賽執兩隻快翼啦屌，唔扭得都跑得

有錢先換教練，一路無人駕駛都唔係辦法

查漢快啲離隊返去搵返老婆啦 留響度唔生唔死咁控腳波都斷，痴撚線

唔係錢既問題

撚話要留 記唔記得佢講過話球迷話越垃圾嘅人佢就越係出 喺度駁嘴

如果法老係我地嘅人

第4 名同第12名只差6 分
我就睇條廢帥啲運係咪真係咁撚勁
隊隊陪佢柒到季尾

LM嘅問題

去波蘭都得，踼到曉飛原來都只係4m

今場三大罪人 梅沙 查漢 suso

拉素贏就追到差1分

波蘭神鋒全場得一腳供應都入到波真係要多謝佢

買潛力股好考眼光架，唔係話咁易

買錯咗仲要諗辦法送走佢

法老回來打左翼都幾好

佢拎親波都最少兩個夾住佢

正經買個好d既啦不如

其實今場SUSO都踢得好辛苦，佢拎親波都最少有兩個貼身招呼佢，想突破出波都難

兩翼唔生性冇人cut-in

呢個陣容爭唔到四食屎啦

佢最近磅係禁區跌嗰下，點知球證咁都唔撚吹

唔明點解唔出conti 幫佢
廢帥真係食撚屎

係辛苦但佢個態明顯差

喱個真係千古奇謎

卡拉係時候打後備

個陣 未出過去打歐聯
身價都高過羅馬差唔多100m

Var 都唔睇 on99
不過都係果句
自己踢得都柒
唔想賴球證

之前唔係話佢有傷咩

好返啦
上場都有熱身等出

後備場場有佢
係唔撚出

卡拉比拿開始似25迪
防守進攻都唔突出

都唔知加度素對佢做過啲乜，本來好多後上出波埋門

其實有干地快d放出來用
卡拿仔好多場比人重點攻擊，而佢防守真係差

對比RR就知，左邊穩健好多

又咁講
傷好之後佢d出波真係無好過

佢前輩係ABATE

我覺得係樽頸左，防守差比人攻得多，搞到唔敢上太多，一上又就住就住唔去哂

咁之前出波好d嗰陣佢前輩係邊個

Oddo

嗰陣時靠佢自己本身嘅能力，之後ABATE見佢有潛質，就傳授自己嘅武功俾佢啦

干地幾時搶得翻正選

去到d樽勁位差教練就係差教練

我錯啦，等我賽前仲覺得有機會贏
屌你老母加度素爛閪啦仆街

進攻一d套路都冇
次次都係靠個人能力

不過李安買人真係ok，季中呢兩個已成主力

頂，岩岩睇你地場波，d人原來咁後生，cls，執好晒條龍骨，夏天換個教頭就可以叫做重見完成，利申，曼聯球迷，唔歡迎既我都係出返去先

唔明條廢帥
查漢比足咁多場機會
唔掂就係唔掂
仲要搏佢翻生搏到幾時呀屌你老母
出卡斯/辣殺兩個有速既衝下仲好喇仆街
查漢又慢，今季傳停帶射全部柒
又要球權，阻撚住進攻流暢度
罰球王今季啲死球罰球迷就得
你再死攬佢不如一齊死喇咪再搞鳩隊波喇好無呀

唔會唔歡迎
不知幾羨慕你地肯炒摩佬
即刻有成效

上場打拿仔
未出查漢，又無suso 果陣
無左兩個要球權又九成做唔到野既人
專心反擊
我蘭啲進攻正常到
今場打孖上即刻柒撚到喊

廢波仲好過查漢

近8 場聯賽 2 勝5和1 負
根本中游數據
咁都保到前四真係多謝對手其實

其實好差

係
所以話睇下佢啲運有幾勁
其他隊會唔會陪佢一齊柒到季尾
送個前四比佢
我就肯定佢再出查漢就一齊落地獄
仲要帶埋成隊波陪

如果係五勝二和一負
坐穩左啦

上個夏天、歐霸出局、今個冬天，我地都妄想過會換教練

但始終妄想就係妄想

今季似係臨季尾跌出前四

咪又係靠神鋒兩球 之後就要靠龍馬守到完埸

今場無錢仔，我地一早收咗皮

好在冇睇到
牙撚又和

睇完精華。

梅沙 out
克勤 out
撚帥 out

咪撚再護查漢啦

又成功追貼隔離街一分
撚帥又然

仲有suso

落水狗都唔識打，走啦

今場真係衰梅沙同兩翼

仲有撚帥

物以類聚 垃圾教練愛垃圾好正常 時間一長 高質有志氣自然會走 如盧卡西瓜華仔留都留唔住 剩返咪成班鳩射鳩踢坐埋一枱

咁又唔好咁講我地都有好球員留低嘅 古仔羅馬仔RR 呢堆

再比佢撚多兩季就夠去菁存蕪

到底幾時換教練.......咁多好牌都踢到咁...
btw 辛尼奧路都幾好...國米走寶

點解可以踢到同之前一樣

加度素好似仲有一年約

Contract until 30.06.2021

國際夏天就坐完FFP波監
又請埋干daddy

相比我地

唉 查漢真係好廢
出波叔同拿索好過

尋晚辣殺起碼有球走位靚, 等卡斯傳到靚波比佢射
但查漢suso 成場連一場咁0既波都做唔到....

suso都見到佢仲過到人
引走到人 係d選擇好鳩 明明季初仲話佢球商高左
查漢就咩都冇 係尚算勤力

我地冇人落到底線
conti 同 拿索起碼要一個

琴晚好彩睇鏝就訓
又一場垃圾波
撚撚幾時肯躪

費倫天拿 : 羅馬 7:1
羅馬 : 米蘭 1:1

所以米蘭連費倫天拿都不如

依家最膽心係2翼狀態咁差
係中下遊到搶分都成問題

集中祈禱米蘭無前4而炒撚撚

米蘭焦土派成立

等波叔救世

都係呢句, 唔好啦 好怕咁搞連想留0既都走埋最理想係前四 + 撚撚走

又或者今日開記炒撚，拜個早年

有前四仲炒撚撚
FF太多了

前4 唔炒
冇前4 又妹多一年

fm續加度素喱步真係好絕

有時見到撚帥d西波，真係覺得焦土唔要前4算
但係分分鐘鐘有前6 都唔炒

其實真係唔明點解續三年, 我覺得續一年係無問題

有6會話保持到成績，大家繼續努力
有5會話雖然未達成目標但已經有進步

到時第八名都唔炒咪碌柒

炒唔炒無人保證, 但入前四有歐聯打就一定. 所以起碼拎左歐聯位再搏炒到佢最好

所以要焦土

入前4就唔會炒啦
除非加度素移民去另一個時空

不如開個新post 比撚帥, 做球員0既人生導師啦

冇前4=唔買斷藥膏

有無前4都應該要買

到時可能有其他隊撬佢呢, 大把人而家仲覺得撚撚ok

打羅馬呢d會攻你既球員
用返上場拿仔個陣打反擊 咪好
依家搓搓搓 都唔知搓咩

我情願冇前4 炒撚撚， 換過好d 嘅教練，博下下年聯賽好過，睇佢d波好辛苦。 俾你米蘭有前4唔炒撚， 不論聯賽同歐聯，大家都要繼續睇西波。

撚撚係咪呢十年我地反得最勁既教練

點都有前四好啲，有歐聯有錢先買到人
反正撚撚都唔會過到分組賽，到時應該點都炒
如果無前四就希望直頭落第七就唔撚使理ffp

唯有希望撚撚生牛皮癬之後辭職唔撈

問題係, 無前四係咪必炒先

如果唔係名宿既應該一早咒佢好多野

當年艾帥都比我地屌到變屌帥啦. 如果撚帥唔係米蘭, 已經變左撚屌

唯有祝撚撚有重感冒要辭職休養

可能老婆仔女要學英文, 去車仔教呢

你咁樂觀，做人一定好開心

唔通日日為隊波愁眉苦面咩, 反正第十又試過, 伊斯坦布爾又試過, 支那佬走數又試過

FM

幾次證明踢得直接d，出下長波比神鋒同告仔就搞掂
係要死攬住套控傳

撚撚係疤既最後一塊拼圖

車仔, 疤, PSG

而家差兩隻追波跑狗翼

前四真係好遠...好遠
球迷累了

其實試一場出拿索，卡斯，打防反三隻顛狗咁追波得唔得

前面兩個前鋒都咁好J, 根本好似柏仔咁多啲出波就搞掂, 係要死用查蘇自斷兩翼

差快翼都唔係打撚帥套撚屌控傳
唔係$馬神勇, 套控傳玩出事好多次

卡斯尋日出波比辣殺嗰下都夠J

不過卡斯身型真係太削, 尋日睇到, 仲係瘦到條藤咁, 跑緊時比人掂一掂都夠佢彈開

右邊用返suso出conti都ok

其實撚撚套控傳最唔得係運球路線好差

左至右，閘到閘短橫傳拉空，唔得就再回中轉邊，之後一邊上就係一隻防中，一隻翼，一隻閘係中場線左右邊做三人推進，中場中就企禁區頂

呢個進攻方式完全唔得，好易比人困死係邊線，阿蘇又冇速度爆唔開，變左成日係左右兩邊中場至K角果個area失波比人打反擊

我估中間要好啲, 一定要出返Biglia, 到時巴卡守, Biglia 控制節奏同派牌, 柏仔就中前場突破, 咁應該好J 過而家
未有名帥前唯有靠員技術補救

有隻柏基達，轉方向應該係中圈位置由中場做轉邊，咁樣先可以左中右快速打哂

係自己後半場由中堅做橫傳，戰略配置來講錯哂，防守好少少嘅隊橫移夠快，基本上佈好陣係中圈邊斷左回中堅條路線就可以收縮做搶波

打控傳一定係用中場做十字路口轉路線

以往轉邊都係後半中圈位置由派路轉，唔會係尼斯達轉

一直屈緊球員質素

有撚用咩，阿蘇次次拎波，一定正面一隻閘加旁邊一隻防中，壓到佢空間好小

所以Biglia 復出應該有幫助嘅

之前季初Suso+Kessie+Cala 打出黎嘅配合無曬
都唔知平時訓練練咩
反而出Conti, 唔跟平時右路體系, 威脅最大

撚撚除左有D運
仲有咩作用

Loca!Loca!

尋日好似聽到佢係場邊係咁叫帕基達

認真 想要愛蛇
起碼識進攻
依家都係想隊波好睇 穩住前四
冠軍都唔奢望

無撚錯
場場打到pat 屎咁
又唔係有成績
得個好運
真係最撚辛苦

你同我定，佢實頂唔緊

恩公施蒙尼可唔可以過埋黎

今場冇波叔大家都知咩事

一早訓左，起身睇賽果覺得和到羅馬已經好勁好好成續

唔係球證on9
贏左啦

呢個都係事實，一事還一事

大家覺得神槍表現成點

有限供應情況下把握到機會
100 分
左右兩翼唔係左查右蘇既話
佢一定勁到癲
可惜

真心要出conti 幫佢

有下同Paqueta 二打二
交到俾佢應該攪掂左

得柏基達同佢玩
查漢同suso都係自己去

Suso 叫自己去
查漢係去都去唔到
過唔到傳唔到
控波都有問題
真係廢波都有用過佢

兩邊是旦一邊好d都可能win 左

suso睇彩數
查漢就一定差

查漢downgrade 返去上季個version就好啦

其實係

梅沙真係有價好賣

感覺蘇素都無咩態

係囉
估唔到可以喺拿仔、羅馬各執一分
不過之後對卡里亞里、安坡里呢d應該會嘔返哂d分出嚟

第一戰犯一定係查漢，全場無腳好波
但係又可以留到完場
反而70m組合咁好波就要提早離場

雖然查漢係廢
但尋日戰犯應該係梅沙排先

打落水狗羅馬贏真係好應該人地仲要d人又傷又停賽
和都唔合格啦
唉屌你老母加度素

撚帥鐵面無私
打得好可以抖
打唔好繼續打

真

你岩 唔記得咗佢
無耐呢個位無人可換
不過以撚撚性格下場可能會用阿隊打中堅

睇返神槍停波真心勁

龍馬近排越打越神勇，幾場 cs 估唔到會衰係自己友手上

無錯, 梅沙一定第一, 完全唔識防守咁

梅沙個球係咪傻撚左

上季同期米蘭22輪34分
今季米蘭22輪36分

又第4

撚撚迷查漢迷到上哂腦

piatek好似3中3入
會唔會太屈

尋日有下控波 神到癡線
九樓高 一腳控落地 癡膠水咁

法比+佢應該都好J

所以撚頭廢帥根本毫無長進

今季有西瓜同piatek比撚撚用

人腳論

新利雲

不敢相信我蘭竟然有d咁嘅猛人

遲早同化

差2邊翼 同教練

上季仲踢緊波蘭，咪又係三四線球員

新卡連歷

屌你直到問題仲唔快啲換左個教練

尋晚兩翼一球落底傳中都冇
牙蘇叫做試過一兩球45度角逆足傳中
查漢直頭進攻黑洞
神鋒都係自求多福啦

廢過懵撚 人地揸住卡叔波叔同佢差唔多

曼聯老闆始終係猶太人，做生意係叻d
不過你地隻piatek j rod kessie roma d$ 都好好J
suso 如果打返起都掂吖，係左翼姐，球壇咁多左翼，好易搵姐

希望牙蘇只係帶傷先踢得咁差
查漢完全冇希望
RR推上去打左翼都勁過佢

查漢應該無咖啦
反而laxalt 係世杯打得唔錯 點解一路無正選

重睇場波
其實都幾癡線
查漢完全無靈魂咁
大佬爭氣啦
個樣又好似無晒信心咁
D比波無腳中咁濟

仲有加度素練習係咪剩係練後場猜波
有無練死球架

蒙帥手牌差好多
前鋒：
卡叔 vs 斜恩/波蘭神鋒
阿華兩個都唔用， 阿告兩個都用

翼：
撚帥多隻卡斯， 拿索當半隻

中場：
撚帥多藥膏怕基，少蒙隊
拖拉我當上季Sosa
拉素係兩個時期都傷過一段時間

左閘：
尼尼 vs 拿索+史叔吸傷

中堅：
蒙帥有傻邦

右閘龍門：
打和

Piatek

上季錢馬係垃圾嚟

咁阿蘇都係
籮隊傷完剛出黎果段時間, 直頭炸彈人咁

撚撚個錢馬係黑卡
勁好多

係差個領隊

LMG一齊走啦不如

我又覺得里安做得唔錯，佢買人啲手段都幾勁下

馬隊就真係唔知有邊啲係關佢事

保撚

講真波蘭神鋒我都唔知el幾多功勞，個時都冇人好揀，柏仔係既，但佢就算買埋美斯牙朗然後繼續保撚有咩用

之前有報導話佢成日去訓練場幫班球員打氣

不過成日作得奧燒

提議買奧燒

你當馬隊其實係跟李安做學徒啦

職位上都係咁上下 加埋馬隊個地位可以壓住場
官方就話李安主要對外 , 馬隊對內
但都有講過下係跟李安學野

依家左右翼如果場場都一齊廢
都幾肯定會比羅馬爬頭

下年認認真真搵個識教波
推埋Gattuso上管理層
咁就有望

情緒管理師

士氣S級

昨晚進行的意甲第22輪比賽中，米蘭客場1比1戰平羅馬。賽後米蘭主帥加度素接受了意大利《天空體育》的採訪。

本場比賽的情況

「我認為我們踢得很好。羅馬上半場比賽應該得到更好的結果，因為我們的控球很不穩定，但我認為我們在下半場表現出色。也許羅馬理應從這場比賽中拿到更多的積分。他們是一支擁有巨大天賦的強隊，我知道這場比賽會很艱難。」

「我認為我們上半場踢得非常糟糕，而下半場我們因為錯誤的選擇或傳球浪費了很多潛在的機會。對手的防線中存在著空當，但我們總是無法找到這些空當。」

「羅馬很有實力，球員的身體對抗能力也不錯，所以我們在比賽中承受了一些壓力，但我仍然對球隊的表現感到滿意。就像我說的，我承認羅馬可能應該得到更多，但是我真的很喜歡球隊下半場的表現。」

球員的表現

「比安迪是一個會讓對手害怕的球員，當我們打開傳球的通道時，他會讓防守球員不斷後退，這就創造了我們可以利用的空間。他現在狀態很好，為球隊提供了很多幫助。」

「蘇素的技術很好，但他喜歡穿針引線，而不是自己去攻城拔寨，但這是他喜歡的踢球方式，而這樣的踢法也讓他受益良多，所以我們不能改變他的特點。」

蘇素在禁區被高拉洛夫拉倒，但球證並未判罰12碼

「這沒什麼問題，事情就是這樣，如果球證沒有判罰 12碼 ，那麼這肯定不是犯規。」

最識波真係撚撚

運氣都S

隔離街傳緊光頭佬最後一場機會, 好羨慕

交換ok?

光頭佬例排下半季會自爆
不了

我地都捱左咁耐
直接換個似樣嫁啦

睇到穿針引線 真係唔知好嬲定好笑

最尾個段縮到
如果球員時代點會咁講

恭喜發財

28028做咩唔改名叫 Paul Singer的腳毛

原來係腳毛黎

我覺得呢個人相當有嫌疑，所以撳即時起底

找數呀屌你 （新年願望係戒粗口）

28028太容易記

1日都未夠就穿煲

「蘇素的技術很好，但他喜歡穿針引線，而不是自己去攻城拔寨，但這是他喜歡的踢球方式，而這樣的踢法也讓他受益良多，所以我們不能改變他的特點。」

球員中意點踢就點踢
屌你老母 洗撚你教咩

唔怪得知佢一路都踢得咁戇鳩啦 屌你老母 係撚咁鳩射佢都可以睇到做中意穿針引線

隊草D普通話

恭喜發財 祝大家心想事成 米蘭今年即奔頭四

各位手足新年快樂

祝大家反撚成功

咁多位新年快樂

希望今季順順利利入到前4

米蘭要贏，撚撚就要輸

新年快樂

祝大家早日脫苦海，唔駛再睇西波

大家咁話

講得好過我

果米渣油

祝米蘭迷來年順境 入前四，換教練

祝米蘭高層早日醒覺炒教練，各米蘭巴打唔使再捱西波

拉素追到差1分

新年進步 早日炒撚

好波真係不如好運，撚帥踢到禁都仲有第四。

究竟係撚帥真好運 定係意界水平太低，成日on99失分

下場輸波最多可以跌到落第八

恭喜發財 身體健康 心想事成

其實近8 場得兩勝
真係鬥柒先有依家個位
但唔睇好可以負碌到季尾
3隊35 分，我地36
點睇我地都肯定比人拉落黎

新年快樂
希望前4下季踢R聯

幾輪前我都咁諗，仲以為會繼續跌送牙撚一程，點知柒柒下又上番去

禁錯負皮

希望撚撚千秋萬世

睇好真藍黑第四

真藍黑 = 國米第4# 米蘭第八

MN - Scaroni: "We have become a team, it is thanks to Gattuso, the Champions League is fundamental, Donnarumma, no intention to sell it"

以為等好教練原來真迷撚, 祝你地豬年快樂, 一豚和氣呀

真迷撚應該買屁馬比佢用

咁我覺得馬仔 hazard 好啲

Store asia 有得揀Piatek黎印

就快被追上黎

以我哋個陣容，如果唔係撚撚既應該係同拿仔差唔多先岩

依家我地雙翼齊廢

Deulofeu and his entourage have sent clear signals to Leonardo to let him know that there is a total openness for a return to Milan in the near future - even early as the upcoming summer, as there would be more time to negotiate & more resources to invest.

夏季就不了

7月就搵隻好啲啦

迪屁

迪屁冇可能了，出到聲話大球會先去

琴日好似有法國報紙傳過
肯黎

睇下完季咩成績先

不過應該要有前4 先有得傾

即係冇機了

Piątek: “After signing for Milan I received a message from Morata saying that he watches me and that he wishes me a good luck. This was also fantastic.”
又關達子事

Piątek to Foot Truck: “Seedorf has asked to take a picture with me, it’s fantastic that people like that know me. Shevchenko spoke with me in the locker room before the Napoli game.”
賽前傳功

好快連波皮都掂唔到

其實依張相係做乜

仲有冇人敢笑龍馬

呢兩個月根本係撚撚NO 1 FAN, 保撚保到出晒面

季初好似係最廢個班龍
撚撚個位一有危險

同迪基亞一樣，魔佬走左場場上身

龍馬呢排係堅嘅，收緊6M而家先剛剛合格

Piątek: “I work on free-kicks after the end of training because a center forward must score goals from every position. I improved physically, also my resistance & pace. After training I make foot positioning exercises. If you watch my last goals in Serie A they’re all similar.”

如果牙華番黎真係可以學下野, 神鋒控完射個下好順, 牙華好多時要掂多兩腳個機會就無左

明顯見到基金佬疊水先出盡奶力

Piątek: “I work on free-kicks after the end of training because a center forward must score goals from every position. I improved physically, also my resistance & pace. After training I make foot positioning exercises. If you watch my last goals in Serie A they’re all similar.”

今季印Piatek + Caldara

Caldara出得未

呢兩個星期出得

仲要睇撚撚面色

佢真係醒目仔
做曬撚帥最鐘意既野， 加操， 操體能同刷鞋

有左翼未

查漢睇到完季啊

有波叔

睇完禮拜日場波真係覺得出波叔都好過出查漢

Milan are getting closer to signing Porto midfielder Hector Herrera on a free transfer next summer and have intensified contacts with his agent [Mediaset]

free transfer

仲有Yacine Brehami

摩佬去隔離街？

100m

kepa都70m
我地隻龍馬真係可以上到100m

留干地俾我地

今季魯馬的確對住得佢6(+1)M) 人工
如果係佢上季咁嘅狀態 , 啱啱打羅馬應該456咗

弱隊出鋼門唔係冇道理

梅沙真係有價好賣 同埋希望Caldara復上頂走佢

Milan have reportedly agreed a deal to sign Nice winger Allan Saint-Maximin for €20m plus bonuses.

According to Sport Mediaset, Nice ‘appreciated’ Milan’s respectful pursuit of Saint-Maximin in the final week of the January transfer window and have accepted a bid.

Saint-Maximin would have also agreed a five-year contract with the Rossoneri, but the broadcaster stresses the deal is likely to depend on Champions League qualification.

Nonetheless, the France Under-21 international will only have a year left on his contract this summer, putting his side in a difficult negotiating position.

Agent Marko Kirdemir also confirmed last week the 21-year-old ‘liked’ Milan as a destination and that a transfer was ‘possible’ in the summer.

Saint-Maximin has scored six goals and assisted three in 23 appearances for Nice this season.

李安

聖美心
靚仔又好波，仲要唔貴

好多波預左輸都救到 痴撚線

想要爆佢多d 但爆佢真係太貴

唔怪得上季咁唔肯出佢

真係好唔穩

原來1月得年半約都唔賣

撚撚是無辜的

唔止撚撚，蒙撚都係一開始出過下就無出

究竟體能怪物有乜咁吸引

吸引到馬會肯買

連ut都睇好佢

冬天果陣肯賣 但個價唔止

最近入嘅兩球

隊草地位終於動搖

亨利

無前四都買到?

冬天果陣
好似吹到韋拉講話賣左就辭職
尼斯又搵唔到人頂

睇完maximin J片
佢有招假動作再變速爆人 幾屈
不過真係好似冇咩同隊友配合

成隊打佢一個，賣佢真係唔駛玩

Despite having a day off, Cutrone was at Milanello training all by himself. [Tuttosport]

應該要睇入唔入到歐冠先

米蘭都需要一個有個人突破能力嘅人去幫右路拉空

好多時造到空間比克勤 1on1 係邊路過唔到人

女子隊個MIA BELLUCCI真係好正

米蘭女子隊好撚勁
雖然係成隊布雷西亞買返黎

到依家都諗唔明點解可以成隊買返黎

女足無錢賺其實唔係好多人想搞

其實夏天有好多選擇, 我覺得LEO唔會咁快LOCK死自己

都係

Nora heroum 好撚正

本身唔係買咗布雷西亞好似話直頭唔參加女子聯賽

唔怪得藥膏成日留意女子隊

冇令囝有乜好睇

好正

ez 落咗order印水貨迪

咁慘

女球員慘，練左成世波

Saint-Maximin on Instagram:

“It’s only a matter of time ✔️🙄”

Saint-Maximin has been heavily linked with a move to Milan next summer after the failed attempt in the final days of the January window

第一球對面思考人生既係咪法比黎?

btq
asm除左爆得之餘都識用身型去得人

米蘭收購咗，唔使變孤兒女，資源應該多過布雷西亞，睇佢哋條片，真心笑出嚟。

米蘭 D設施應該好好多

Nora Heroum留俾我,我好多資源

控完個波，向後轉咗兩個圈先交，結果比人截咗輸埋，柒到呢

btw 唔知係咪Mr.X

最高男同性戀比例球隊嘅女子隊

反擊有呢個速度同埋一對一成功率都算高
米蘭一係缺乏一對一能力(克勤) 一係缺乏速度(Suso)

不過佢既球商睇落有限
雖然20M要求無得太高

唔係 , 打Monaco果場法比未去

Bennasser黎

多得佢唔少

力架普遍問題, 最後對皮球處理唔掂
要睇教練調教, 但撚帥

依件都應該係球探摩納哥以前既手下

Milan tried to sign Marek Hamsik from Napoli last summer during the Chinese ownership where they made a serious offer for the midfielder, but were unsuccessful. [Sky]

#Milan, radar 👀 puntati su Boubacar #Kamara. Classe 1999, protagonista al #Marsiglia, può fare sia il difensore centrale che il mediano @cmdotcom

買黎打中堅?
不如用波叔踢中堅算

睇黎好大機會
同國米合作翻新球場
都好過無

用阿隊仲好，阿隊好穩

講到查古有速度咁

Saint-Maximin on Instagram:

“It’s only a matter of time ✔️”

Milan, sirene americane per Abate: Ibra lo chiama ai Galaxy
伊巴叫阿隊去銀河

bergwijn

麥士維 ＝赤兔
阿隊＝方天畫戟

Sportmediaset - #Benfica, Joao Felix Felix brilla: anche il #Milan interessato

Joao Felix

聖美心同HERRARA一個左翼一個中場, 一平一貴都唔錯, 撚撚有咁好陣容咩IS侮辱

祖都爭咁

bergwijn從來都唔輪到你糷

仲有皇馬

我唔制 比個拖肥仔都好呀

我要迪比

米蘭無荷蘭人唔係米蘭
得啲法國黑鳩同西班牙仔

In the past few days, the Italian press has been publishing many stories about AC Milan’s interest in Porto winger Yacine Brahimi.

再嘈繼續用個土耳其球王

巴西加意粉加荷蘭加東歐 = 真米蘭

要加埋踢中場出身既名宿做領隊

無錯就係肥安.......既高徒加度素

肥安:加度素贏過我, 呢D戰術天才我唔配做佢CFU

撚帥揸堆3-4線垃圾都搞掂肥安

撚撚會唔會仲做得耐過史巴

一定啦

傳光頭下場最後機會
我撚帥試過2次最後三場都無事

心靈導師加度素VS眾叛親離史巴利堤, 高下立見

撚帥：做領隊黎講呢 識人好過識戰術

頭髮濃密VS毛都無條
高下立見

Meeting scheduled between Milan and Nice for Saint-Maximin this month. Leonardo wants to secure an option on the player for next season. Deal is estimated to be worth around €30M, Allan has already given his consent for the transfer
變左30M

撚撚應該去搞傳銷, 由上到下都洗晒腦

30m黎講
佢就綜合能力好似高少少
但屌老虎就即插即用

Lucas Biglia participated in the entire training session today since coming back from injury and could already be called up for the Cagliari game [Sky]

爆佢主要限制係身體對抗
Maximin 就有能力靠身體對抗同睇片佢個身體質素令佢可以造出好多下高速推進下變向強行突破
但都係主要黑人球員問題穩定性同某啲位置下嘅選擇問題

就係喱度煩,球商唔高,如果又大傷既好似屌仔咁就惡搞

1年約30m

你當大約 20/25M + Bouns

今晚冇電視直播皇巴

reddit做咩收左皮

仲諗住睇下皇馬個新仔係咪咁勁

西甲足總應該學下意假咁youtube直播啦

睇完巴黎岩岩好到睇拖肥同曼

Paolo Scaroni confirms Milan will work with Inter to deliver a new-look San Siro

賓周

賓周咁撚勁既

曼 拖肥勁到

malcome

Navas 好撚勁

馬琴好能勁

好過古圖

ching又燈

下場識買

According to Tuttosport Milan is preparing an offer around 50M€ for Memphis Depay

tuttosport

俾佢j姐

都體

其實意大利d人炆屎無廁紙
係咪多數用都體

意大利the sun

咸鍚去一方單野取消左

點解嘅

準備加盟米蘭, mr. x 降臨

支付方式有分歧，可能拿仔冇支付寶

今晚終於跌出第4

即係冇水篤手指

隊友歡送咸錫，但拿玻里宣佈中止交易：大連一方反口

拿玻里的斯洛伐克中場咸錫 (Marek Hamsik) 轉會中超大連一方之事出現變數，拿玻里罕有地作出官方公佈，指買方沒有依照在此前已同意的方法付款，決定暫時不作交易。

拿玻里於周四就咸錫的轉會發出了以下的官方聲明：

「本會已經決定延緩馬歷克咸錫轉會到中國的行動，因為對方沒有按照以協定的付款方式支付先前已同意的數目。」

拿玻里未有說明會否及何時繼續這筆交易，據90min報道，拿玻里暫時不會把咸錫售予大連一方，打算讓他留效至本季尾，才重啟轉會談判。

就在拿玻里發出官方聲明前，一眾球員為咸錫舉行了一個驚喜派對，歡送在這球會效力了十一年半的隊長。有人把他帶到一個神秘地方，說有數名隊友與他共晉晚餐。

31歲的咸錫在到場後發現，全部隊友都濟濟一堂，眾人立即燃點煙花爉燭和開香檳，還用他的17號球衣做了個大蛋糕，唱起拿玻里的會歌，令他既驚喜又感動。

據知情人士透露，歡送派對由拿玻里其中一名球員悉心安排，咸錫顯然有點激動，但派對的氣氛充滿歡樂，多於離愁別緒。

意大利傳媒日前報道，拿玻里與大連一方達成以1,500萬歐元進行咸錫的轉會交易，他將會獲得900萬至1,000萬歐元年薪的三年合約。

咸錫單野咁峰迴路轉

支那人真係信唔過

諗起 Adriano

仍然忘記唔到
上年支那佬執政
會出現
3個月一破產
兩個月一走數既新聞
簡直惡夢

公道講 都真心白金扔咗兩億落黎

Milan will target Saint-Maximin in June and there is a bigger chance that a transfer will happen this time. Milan have already offered €20M, but Nice's request is at €25M. [GdS]

夏天唔急
希望LEO 冷靜D

agger, 李安應該要買尼馬

講得好

先買尼馬，再買尼安
雙尼出賽！

辛尼OK?

已經有波連尼, 差尼安姐

要尼字頭

講尊重姓尼既球員

咁睇 即係李安覺得Maximin 25M 左右合理價位

我覺得最大功勞係識搵美國佬借錢
佢係洗左兩億
但佢之前入唔到歐戰
後續果兩個月 真係睇到佢好有問題
又報大數 又周身債咁 又比人禁歐戰

拖吓拖吓又係乜都買唔到

Maximin 場均dribbles 4.2, 只係低屁馬0.6

謝雲奴呢type球員踢意甲其實好著數

未計成隊踢佢一個

Welcome 雅蘭‧聖‧美心！

There are big chances that Paquetá gets called up for Brazil friendlies in March. Brazil assistant coach Sylvinho observed him in the games against Napoli (Coppa Italia) and against Roma [UOL Esporte]

同柏基達一齊扭

係 至少都幫我地執好個框

其實搞完一輪
我地變左0負債

撚撚唔識用都咁勁

佢未黎米蘭前本身都係巴西最炙手可熱嘅中場

巴甲最佳球員
黎我蘭揹曬中場組織同創造力

唉
查漢如果係上季尾版本
加佢應該好好睇

雞巴清單打緊贏波/球員好就唔關撚撚事姐,唔使咁認真

不過睇新聞話原來psg之前都追緊柏基達

仲有個18歲黑鳩 abanda
都係同psg搶返黎

btw簽到波圖個靴里拉既話會唔會用黎硬巴卡/隊草

希望繼續有靚簽

巴甲有leo
法甲有moncada

如果打通埋德甲咪好
d人相對無咁貴

免簽埋Brahimi, 賣屌賣查漢
唔換帥就送埋卡斯去西維爾, 買多隻右翼

卡斯仔真係好可惜

佢黎之前睇佢D球王片D鳩衝鳩爆冇晒

咁密集衝咩,又無咩拉空,又唔出干地仔夾佢

Sylvinho: “He [Paquetá] is a great athlete who responded well to the stage of adaptation [at Milan]. Milan is a great club, well organized by Gattuso & has tactical movements similar to the Seleção.”
Sylvinho: “The first evaluations of Paquetá in Europe are very positive and undoubtedly he has a big room for improvement.”

Sylvinho 竟然讚撚撚

係啊 , Paqueta真係打出Kaka同李安呢兩個人情牌先簽到

聯賽風格唔同 加上冇咩人打到配合同佢拉空

去PSG有撚得出

換角度諗 黎米蘭好彩阿屌傷咗

屌又係做後備啦

阿屌出返黎實有正選, 應該推怕基上前
之後好似上季查漢咁, 瘋狂補阿屌位執屎

推返落後備

阿屌出返黎.最慘係RR

不過暫時達子咁fit,未必既

俾你估到就唔係撚帥啦
依家場場都第一個換出去

之前蒙牛傷盧卡頂 以為會坐正 點知過橋抽板

嘩屌好撚CUTE

Arrigo Sacchi to Radio Rai: “In Italy some clubs play promising football but others choose the path of cautious football. Milan still have no style, Inter as well. Atalanta have a style and are one of the few clubs that have to maintain that.”
Sacchi 簡單就講到問題 大師級即係大師級

應該都係屌仔架喇

出山啦

跌出前4

聽日變第六，後日第七

冇R聯了

撚帥新年過後運氣逆轉

查漢要番生了

唔好搞佢老人家啦

沙拿事件會唔會引發新轉會條款…

撚仔未日

唔會啦，只會叫球員唔好搭私人飛機姐

但係d壓線轉會 唔坐私人飛機可能趕唔切做體檢

Milan Eye
‏ @MilanEye
6小時6 小時前

Do you agree with Arrigo Sacchi here?

twitter 班米蘭撚屌到加度素傻

Chris Torrano

@ChrisTorrano

It's only recently that Leo has returned and collaborated with Rino about transfers. So far, he's gotten the 3 players I mentioned. He needs more. Hakan and Suso limit what type of game he wants to play. They are easily taken out of the game because they are predictable.

係查漢阿蘇依d三四線垃圾令撚帥綁手綁腳
撚帥need more

其實有時真係望唔透迷撚既心態
領隊就係要避重就輕
發揮球員特點
牙撚除左識無限放大缺點 仲識咩

係咪沙基返黎教

其實你咁樣不如炒教練踢自動波啦 反正牙撚都係靠球員自己

Sala RIP

Suso to Gazzetta: "I was not feeling well before Christmas, but now I'm doing better and I don't feel bothered anymore. I'm not 100% yet, but I have one more month of work under my belt. Gattuso and my teammates know and that's enough for me. If I made an effort it was for them".

Suso: "Take four starters off of Juve and it will not affect them, but we've had a thousand injuries and we've still remained firm. The human side of the relationship is our most beautiful thing. If he has a problem we'll talk about it. If I have a problem, I'll go to him".

狙冇左幾個中堅咪比真藍黑收左皮

AS Roma’s new stadium finally gets green light 米蘭搞咗咁多年市政府都唔批

希望同隔離街合作快D成事

真上契 有冇一次係話自己100%

Suso: "Gattuso screams a lot, but that's who he is. He is the type of guy you can confront. In one of our recent games I told him 'Me and Calhanoglu are playing like fullbacks', but I understood it's a strategy. We all have to help out in defense and then the goal will arrive".

有乜戰術可言

不如11個塞撚哂落個龍度咪得囉

契仔蘇都頂唔順出聲

對強隊咁打都算
但撚撚場場都係咁

Suso: "Gattuso screams a lot, but that's who he is. He is the type of guy you can confront. In one of our recent games I told him 'Me and Calhanoglu are playing like fullbacks', but I understood it's a strategy. We all have to help out in defense and then the goal will arrive".
WF 變 WB

四閘大陣

佢成日進攻時逗到中場線等波到可能都係撚撚order
明明佢前排有球反撃做得好好

逗住型翼鋒

今晚跌落第6

痴撚線黎緊4場都0330

克勤成日後過RR

法林明高

今週好多強弱對碰，稍為叫做強強戲碼，拿仔對費倫踢 0100

100% 0：0 西波嘅 米蘭對卡利亞里 就擺0330，係咪想悶到全世界瞓著

10死3傷

早場多數柒過夜場

幾時?

巴打真係對我蘭咁有信心?
劇本係我地攻左半場然後最後輸返

Here is the called up players of our Milan glorie vs. Liverpool Legends. They will play on the 23rd march in the Anfield Stadium. 👏🏼
Someone attending the game at the Anfield?

個陣容好正
可惜冇軍刀

邦利拿

米蘭唯一現役

Caldara 2月內可以復出

心跳嘅感覺

屌過啦

好難輸撚撚寧願唔壓上都要守，印象中除左費倫要出卡拉打中場個場冇輸過排名低既隊，但係和撚晒

我地除左打蛆
打其他全部都係55波

下年不敗比你地睇

全季不敗全和收尾

講真
全和應該威過拎歐聯

According to La Repubblica, these will be the final months for Abate in a Milan jersey. Abate is again rumoured to be joining Zlatan Ibrahimovic at LA Galaxy next season

依家conti出返黎
放阿隊走都合理既

個笑容好無邪

依家上網睇波搵link
要用discord

法老

北歐女仔係正啲

小法老入波，我蘭正式跌落第6

你基嘅，唔信

萬能插

基爾禾個款應該被羅馬456

清高又一粒

456係1000%嘅事

唔睇了
對面根本未打已經放棄

Caldara's goal is to return to the squad for the match against Empoli on February 22.

0-3了

撚帥下場和既話正式歸位

好快變八弟

撚帥運氣終於係新年用完
開始為歐霸位而戰

神鋒保撚戰術

公海卡卡個post

隔幾個月又loop一次，假膠黎架

大家準備好未，今晚十二點就變第七

可唔可以俾D早場黎，3:30真係唔想起身睇西波睇人亂鳩咁踢

應該係唔抵得卡卡靚仔

A Milan scout will be in attendance for Dijon-Marseille tonight at Gaston-Gerard Stadium to watch Boubacar Kamara and Florian Thauvin

唔使J歷史
我地而家有黑卡卡

Boubacar
Thauvin踢開右邊

再下場對真藍黑
應該可以落到第10

兩個都不了

法林明高燒死果d係青訓細路黎？

次次講卡卡都話一年貨仔
明明第一年黎已經意甲最佳外援
基本上03到09都係有水準表現

拎唔到世一都係垃圾

當年唔係雙料咩

係

6個14-17歲青訓，4個職員

竟然有派路同奧雲
一個狙名叔
一個獌名叔

宿舍話就話新起，睇新聞見都係鐵皮屋，好簡陋咁

應該16 7歲
有條片係佢地係間房好開心一齊跳舞
好活潑

Gattuso on Conti: "He is recovering and when he plays, he does well. If he does not play, it's because I see it that way, I see others who gives me reliability. For us, Conti remains a very important player and I hope to give him some minutes."
撚撚: 你還未準備好

今季真係唔知做乜
d波成日係03:30 Monday踢
唔撚洗返工咩

嘩 屌佢老母 佢職業生涯真係鳩踢 一d好嘢都學唔到

雲爺爺巧勁

Gennaro Gattuso: “We’ll continue our current tactical approach. I know there are people who only want #ACMilan to attack, but we must play as a team. I’d happily win every match 1-0."

但我地好多時一比人追和/反CUP
就好似冇哂計咁呢

燈

呢球屈個人能力
唔計

馬屎眼勁能到

痴左膠水

我地就係差隻左翼

曼點解要炒daddy

猁

佢防守戰術咪又係靠老馬
根本排人腳無戰術可言

Gattuso: "I am satisfied with what I earn and I thank the management. I have to just focus on my job with professionalism but this is not the moment to talk about my salary"

Gennaro Gattuso realises there is “even more pressure” on Milan to beat Cagliari, stands up for his tactics and Hakan Calhanoglu.

“There is a great deal at stake against Cagliari and there is even more pressure with Lazio and Roma winning,” said the Coach in his Press conference.

It’s a battle royal for fourth place, as those victories mean the two Romans have temporarily leapfrogged the Rossoneri.

“For the last six or seven years, Milan have reached the spring and not even been in the running for a Champions League spot. We must take it one game at a time, but be in a strong position to go for it.

“Our next few fixtures might seem easy on paper, but there is nothing easy in Serie A and this'll tell us if we've matured. We must face every game with concentration and desire, that’s the secret. I want to see a Milan side that doesn’t allow the opposition to attack. I’d happily win every match 1-0.

“We don’t score that many goals because we don’t fill the penalty area very well and there can be some laziness in that. On the other hand, Suso says he has to sacrifice himself playing almost as a full-back and that is true. We need to work together to keep a clean sheet, but get that same determination going forward too.”

The arrival of Krzysztof Piatek from Genoa has certainly made a difference, albeit at the expense of Patrick Cutrone.

“Patrick works hard every day, he has that fire within him, but has also grown mentally and professionally. He doesn’t just think about himself, but the whole group, even if naturally he’s disappointed when he doesn’t play.

“We’ll continue our current tactical approach. I know there are people who only want us to attack, but we must play as a team, with sacrifice for each other. You in the media give credit to the defence, but if the team is so tight, it is thanks to everyone.

“I won’t say we’ll always play like this, but it takes trial and error in training. For example, in future I could see Diego Laxalt and Andrea Conti wide in a five-man midfield, with Lucas Paquetá or Calhanoglu behind the strikers.”

Gianluigi Donnarumma performed heroics against Roma, rediscovering his confidence.

“I think having Pepe Reina near him really helped, as a strong, exemplary professional like the Spaniard is giving him advice every day.”

Gattuso has faced criticism from some quarters, including Minister for the Interior Matteo Salvini, for keeping the faith with misfiring Calhanoglu.

“I don’t throw my players out to sea,” was the response. “Hakan knows he can do much more, but his performances haven’t been total disasters. I read someone claim the squad rebelled because he always plays, but I’ve seen nothing of the sort.

“I give nothing for free and I don’t throw anyone out either. It’s the same with Andrea Conti, he is recovering, but doesn’t play because that’s the way I see it. I have players who I find reliable.

“Lucas Biglia has been out for three months, so his recovery will take more time and he can play when he’s at 100 per cent. The last tests showed Cristian Zapata needs at least another 15 days before he can resume training with the group.”

Hakan knows he can do much more, but his performances haven’t been total disasters.

屌你老母

“I won’t say we’ll always play like this, but it takes trial and error in training. For example, in future I could see Diego Laxalt and Andrea Conti wide in a five-man midfield, with Lucas Paquetá or Calhanoglu behind the strikers.”

要踢352了

但其實應該既
或者3511

信唔過撚撚
干地黎就唔同講法

Gattuso : “I don’t throw my players out to sea”

上咗契咪唔會放棄囉，唔鍾意嘅話之你身價幾千萬定明日之星，一樣係長坐冷板

Gattuso : “I will throw them to Sevilla"

夏天隨時又比肥佬屈一筆

卡達拉係3後衛陣既最後一塊拼圖

一方同拿仔傾掂數，一炮過過數，始終走

最後咪 左RR 中籮隊 右阿隊 Conti轉波叔
四閘大陣

中堅都唔夠人踢 仲要踢3後衞

支那隊真係柒，係要人哋向傳媒公開，等全世界恥笑先肯認數

學我地咁話隻牙有問題

施素高真係好彩冇買到，買咗應該係第二個干度脾罅

有時好難講既

利物浦勁撚到

今年買埋球證,點唔勁呀

西甲var
有埋3d 線

西甲個var冇撚用的

賀芬咸=德甲阿特蘭大

摸奶達真係橙
拿拿臨出神鋒啦

射得咁好 越左

好彩冇買莫拉達

達子柒到唔配做牙告既偶像

神鋒出場
一出就越位

換咗
睇下邊個柒啲

先越位

馬體真係球壇慈善家

佢哋專執人地唔要啲人，搏下打返起，但幾個都

最近呢兩個係難搞啲嘅

biglia 歸隊

The farmers protesting against the milk prices have locked the Cagliari squad and threatened to not let them leave to Milano
搞咩鬼

多仔搞乜

suso+20m 買唔買到基艾沙

Chiesa 70m

牙波>牙蘇

見到盜清同Honda 巴打係var 個post 撐皇同反皇

mertens 敗家上半場射失兩球

兩個假米蘭撚

反皇

唔係祖記拎
真係要米蘭雙柒復活

agger

我糷有事佢哋都冇咁激動

駁唔到

我成日形住米蘭特別多半夜波

做馬 意甲知我蘭唔識踢早場

我諗係我蘭年年都有事

見怪不怪

好恐怖

龍馬真係好癲

龍馬真係帝王命
撞正垃圾米蘭比佢咁細個打正選
19歲已經100場
身體條件 反應又屈

仲有肥佬幫佢搵錢

唔該真係專心踢唔好搞風搞雨

好彩冇賣到

梅沙死老坑
躝啦

頭號保撚大將軍呀

米哈回家吧

Sanabria同神鋒差好遠

留名等睇跌出歐霸區

我蘭仲可以有咩事， 有撚撚係度已經夠穩陣啦

老人院米蘭

最老既梅沙係最唔穩

又睇到真藍黑先落後要追

終於追和，等睇真藍黑反cup踢米蘭落第7

邊隊勁d

我信撚帥運氣

表弟剛剛入波

換走大隻仔即輸

屌ZAPATA係咪真係咁勁啊

歐霸都無得打

我糷凶多吉少

呢D情況我地通常都柒

完場，真藍黑上第4，我蘭跌落第7

比預料高一位
撚帥又贏

真藍黑
真係玩FM既典範

now旁述又串下牙撚唔識用西瓜

牙古獸咁都唔入

冇出上帝之手

Too easy, don’t wanna score

車仔 歐霸了

沙利係咪炒得

789

痴線到

隊友頂出黎佢頂返入去

未中3元 有得追

牙斜又上錯船

食雞

唔夠20分鐘3球

識玩一定係米蘭HEA到下季返去蛆拎30M人工

係咪barkley 頭號反沙

開心

季後又可以學傻邦咁，話係一時衝動嘅決定

未夠30分鐘4球

半個鐘都未到

但傻邦有得返蛆踢正選

30分鐘未夠456

我已經分唔到係鏝太勁定轟太廢

錢馬真係高幾班

西瓜：仲慘過係米蘭

#sarriball

斜恩係我哋度都未試過輸到咁

沙里會唔會一陣比人炒
油王呢鑊好冇面

斜恩認低威減薪番蛆，或者都有得傾嘅

準備開新post

呢球米蘭冇人接到，佢係有呢啲小範圍交波，不過我地冇呢啲入攝能力強既球員

個title真係好重要 轟

鏝城=私家雞
睇過?

私家雞